通頂做assignment

而家就黎早上7點
肝已爆
準備上床

渣ga

7點就頂唔到
我2日無訓都係咁啦
而家D 00後

咁你通嚟做乜？

依家上床